<resources>
    <string name="app_name">AJICR</string>
    <string name="title_home">Inicio</string>
    <string name="title_jornadas">Jornadas</string>
    <string name="title_encuentros">Encuentros</string>
    <string name="title_contacto">Contacto</string>
    <string name="title_activity_jornadas">AJICR - Jornadas</string>

    <!-- Contenido de inicio -->

    <string name="home_presentacion">Presentación</string>
    <string name="content_home">La Asociación de Jóvenes Investigadores en Ciencias de las Religiones (AJICR) es una asociación con carácter apartidista, aconfesional y laico creada por investigadores noveles que se encuentra inscrita en el <b>Registro Nacional de Asociaciones</b> del Ministerio del Interior con número nacional “611051”. AJICR tiene como fines:</string>
    <string name="content_home1"><li>Crear un espacio de investigación en Ciencias de las Religiones</li>.</string>
    <string name="content_home2"><li>Fomentar la participación de investigadores noveles y la colaboración entre profesores e investigadores en cualquier rama relacionada con el estudio de las religiones.</li></string>
    <string name="content_home3"><li>Promover un espacio común donde se permita intercambiar proyectos y estudios en los distintos ámbitos relacionados con el campo de las religiones.</li></string>
    <string name="content_home4"><li>Impulsar la colaboración tanto a nivel nacional como internacional con asociaciones de investigadores de ciencias de las religiones y entre la comunidad científica.</li></string>
    <string name="content_home5"><li>Fomentar el desarrollo de estudios interdisciplinares mediante la colaboración y divulgación de las investigaciones</li></string>
    <string name="content_home6">Para el cumplimiento de estos fines se realizarán las siguientes actividades:</string>
    <string name="content_home7"><li>Mesas redondas con una periodicidad establecida por el consejo de dirección de la asociación.</li></string>
    <string name="content_home8"><li>Realizar un congreso anual que recoja proyectos de investigación.</li></string>
    <string name="content_home9"><li>Divulgación de investigaciones, proyectos y actividades mediante las redes sociales e Internet.</li></string>
    <string name="content_home10"><li>Generar un fondo bibliográfico común de apoyo a la investigación interdisciplinar de los temas relacionados con las ciencias de las religiones.</li></string>
    <string name="content_home11"><li>Realizar seminarios para investigadoras e investigadores de diversos temas que puedan resultar interesantes para la profundización en el estudio de las religiones y diversos sistemas de creencias</li>
    </string>
    <string name="content_home12">Toda nuestra actividad esta amparada por el <b>Instituto Universitario de Ciencias de las Religiones</b> de la Universidad Complutense de Madrid.</string>
    <string name="content_home13">Puede consultar los estatutos de la Asociación de Jóvenes Investigadores en Ciencias de las Religiones pinchando en el siguiente enlace:</string>
    <string name="estatutos_link"><a href="https://ajicr.files.wordpress.com/2016/05/2_estatutos-ajicr-definitivos-sin-firmas.pdf">Estatutos AJICR</a></string>

    <!-- Contenido de Jornadas -->

    <string name="explorar">Explorar</string>
    <string name="card_1_title">Prueba</string>
    <string name="card_1_content">prueba</string>

    <!--  Jornadas V -->
    <string name="title_jornadas_v">V Jornadas Universitarias de AJICR: “Política y Religiones”</string>
    <string name="subTitle_jornadas_v">Religiones y Educación: ¿Por qué? ¿Cómo?</string>
    <string name="fecha_jornadas_v">Fecha realización - 20 de marzo de 2019</string>
    <string name="cartelJornadasV">Cartel de las Jornadas: </string>
    <string name="localizacionJornadasV">Localización: </string>
    <string name="transporte">Transporte: </string>
    <string name="metro_2">Metro: </string>
    <string name="circular">Línea Circular </string>
    <string name="metro_ciudad_univ">Ciudad Universitaria</string>
    <string name="autobuses">Autobuses: </string>
    <string name="autobuses_lineas">Lineas F y G</string>
    <string name="autobuses_parada">Parada 4290, Profesor Aranguren-Filosofía y Letras</string>

    <string name="content1_jornadas_v">La Asociación de Jóvenes Investigadores en Ciencias de las Religiones (AJICR), con sede en la Universidad Complutense de Madrid, en colaboración con el Foro Tender Puentes, desea plantear unas jornadas de reflexión política, sindical y académica sobre un sujeto tan importante como complejo y debatido a la hora de su articulación: la presencia del hecho religioso en el sistema educativo español. Desde este deseo de reflexión compartida y de contribución al debate  académico, político y social hemos organizado esta jornada universitaria abierta.</string>
    <string name="content2_jornadas_v">El acto tendrá lugar el 20 de marzo de 2019 en la Sala de Juntas del Edificio A de la Facultad de Filología de la Universidad Complutense de Madrid.</string>
    <string name="content3_jornadas_v">OBJETIVOS</string>
    <string name="content4_jornadas_v"><li>Generar un espacio de debate entre la comunidad académica y la sociedad política y civil sobre la necesidad (o no) y la articulación del estudio de las religiones en la escuela.</li></string>
    <string name="content5_jornadas_v"><li>Reflexionar sobre la necesidad e importancia de conocer el hecho religioso en la escuela como un contenido básico para favorecer la formación integral de la persona.</li></string>
    <string name="content6_jornadas_v"><li>Conocer la evolución y las características del hecho religioso como medio idóneo para el desarrollo de una ciudadanía activa y participativa.</li></string>
    <string name="content7_jornadas_v"><li>Concienciar sobre la importancia de espacios en las universidades españolas donde se formen alumnos capaces de analizar el hecho religioso explícitamente (Grados en Religiones), de manera aconfesional y en su complejidad</li></string>
    <string name="content8_jornadas_v">La entrada es gratuita y libre hasta completar aforo. En el caso que se necesite o se quiera un certificado de asistencia (10 €) deberá rellenar el siguiente <a href="https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSeLJTk8bvpAHBO9IBNrULllY5pyLWIw0icURCwubF8EV1UlCw/viewform">formulario</a>.</string>
    <string name="content9_jornadas_v">Puedes descargar el programa completo pinchando <a href="https://ajicr.files.wordpress.com/2019/03/programa-definitivo-jornadas-religion-y-educacion-ajicr-tender-puentes.pdf">aquí</a>.</string>

    <!-- Jornadas IV -->
    <string name="title_jornadas_4">IV Jornadas Universitarias de AJICR: “La muerte sale de fiesta”</string>
    <string name="subtitle_jornadas_4"></string>
    <string name="fecha_jornadas_4">Fecha realización - 31 de Octubre de 2018</string>

    <string name="content1_jornadas_4">Con motivo de la tradicional festividad de los difuntos compartida en Occidente, la Asociación decidió dedicar sus IV Jornadas AJICR, celebradas el día 31 de octubre de 2018, al tratamiendo te la muerte, las actitudes ante ella y las festividades de los muertos en las diferentes religiones presentes y pretéritas, para lo cual contó con la participación de algunos de sus socios y de otros investigadores universitarios más avezados, como se puede comprobar en su programa.</string>
    <string name="programa_jornadas4_link"><a href="https://ajicr.files.wordpress.com/2016/05/2_estatutos-ajicr-definitivos-sin-firmas.pdf">Programa IV Jornadas</a></string>

    <string name="content2_jornadas_4"></string>
    <string name="content3_jornadas_4"></string>
    <string name="content4_jornadas_4"></string>
    <string name="content5_jornadas_4"></string>
    <string name="content6_jornadas_4"></string>




</resources>
