<resources>
    <string name="app_name">AJICR</string>
    <string name="title_home">Inicio</string>
    <string name="title_jornadas">Jornadas</string>
    <string name="title_encuentros">Encuentros</string>
    <string name="title_contacto">Contacto</string>
    <string name="title_activity_jornadas">AJICR - Jornadas</string>

    <!-- Contenido de inicio -->

    <string name="home_presentacion">Presentación</string>
    <string name="content_home">La Asociación de Jóvenes Investigadores en Ciencias de las Religiones (AJICR) es una asociación con carácter apartidista, aconfesional y laico creada por investigadores noveles que se encuentra inscrita en el <b>Registro Nacional de Asociaciones</b> del Ministerio del Interior con número nacional “611051”. AJICR tiene como fines:</string>
    <string name="content_home1"><li>Crear un espacio de investigación en Ciencias de las Religiones</li>.</string>
    <string name="content_home2"><li>Fomentar la participación de investigadores noveles y la colaboración entre profesores e investigadores en cualquier rama relacionada con el estudio de las religiones.</li></string>
    <string name="content_home3"><li>Promover un espacio común donde se permita intercambiar proyectos y estudios en los distintos ámbitos relacionados con el campo de las religiones.</li></string>
    <string name="content_home4"><li>Impulsar la colaboración tanto a nivel nacional como internacional con asociaciones de investigadores de ciencias de las religiones y entre la comunidad científica.</li></string>
    <string name="content_home5"><li>Fomentar el desarrollo de estudios interdisciplinares mediante la colaboración y divulgación de las investigaciones</li></string>
    <string name="content_home6">Para el cumplimiento de estos fines se realizarán las siguientes actividades:</string>
    <string name="content_home7"><li>Mesas redondas con una periodicidad establecida por el consejo de dirección de la asociación.</li></string>
    <string name="content_home8"><li>Realizar un congreso anual que recoja proyectos de investigación.</li></string>
    <string name="content_home9"><li>Divulgación de investigaciones, proyectos y actividades mediante las redes sociales e Internet.</li></string>
    <string name="content_home10"><li>Generar un fondo bibliográfico común de apoyo a la investigación interdisciplinar de los temas relacionados con las ciencias de las religiones.</li></string>
    <string name="content_home11"><li>Realizar seminarios para investigadoras e investigadores de diversos temas que puedan resultar interesantes para la profundización en el estudio de las religiones y diversos sistemas de creencias</li>
    </string>
    <string name="content_home12">Toda nuestra actividad esta amparada por el <b>Instituto Universitario de Ciencias de las Religiones</b> de la Universidad Complutense de Madrid.</string>
    <string name="content_home13">Puede consultar los estatutos de la Asociación de Jóvenes Investigadores en Ciencias de las Religiones pinchando en el siguiente enlace:</string>
    <string name="estatutos_link"><a href="https://ajicr.files.wordpress.com/2016/05/2_estatutos-ajicr-definitivos-sin-firmas.pdf">Estatutos AJICR</a></string>

    <!-- Contenido de Jornadas -->

    <string name="explorar">Explorar</string>
    <string name="card_1_title">Prueba</string>
    <string name="card_1_content">prueba</string>

    <!--  Jornadas V -->

    <string name="title_jornadas_v">V Jornadas Universitarias de AJICR: “Política y Religiones”</string>
    <string name="subTitle_jornadas_v">Religiones y Educación: ¿Por qué? ¿Cómo?</string>
    <string name="fecha_jornadas_v">Fecha realización - 20 de marzo de 2019</string>
    <string name="cartelJornadasV">Cartel de las Jornadas: </string>
    <string name="localizacionJornadasV">Localización: </string>
    <string name="transporte">Transporte: </string>
    <string name="metro_2">Metro: </string>
    <string name="circular">Línea Circular </string>
    <string name="metro_ciudad_univ">Ciudad Universitaria</string>
    <string name="autobuses">Autobuses: </string>
    <string name="autobuses_lineas">Lineas F y G</string>
    <string name="autobuses_parada">Parada 4290, Profesor Aranguren-Filosofía y Letras</string>
    <string name="content1_jornadas_v">La Asociación de Jóvenes Investigadores en Ciencias de las Religiones (AJICR), con sede en la Universidad Complutense de Madrid, en colaboración con el <b>Foro Tender Puentes</b>, desea plantear unas jornadas de reflexión política, sindical y académica sobre un sujeto tan importante como complejo y debatido a la hora de su articulación: la presencia del hecho religioso en el sistema educativo español. Desde este deseo de reflexión compartida y de contribución al debate  académico, político y social hemos organizado esta jornada universitaria abierta.</string>
    <string name="content2_jornadas_v">El acto tendrá lugar el 20 de marzo de 2019 en la Sala de Juntas del Edificio A de la Facultad de Filología de la Universidad Complutense de Madrid.</string>
    <string name="content3_jornadas_v">OBJETIVOS</string>
    <string name="content4_jornadas_v"><li>Generar un espacio de debate entre la comunidad académica y la sociedad política y civil sobre la necesidad (o no) y la articulación del estudio de las religiones en la escuela.</li></string>
    <string name="content5_jornadas_v"><li>Reflexionar sobre la necesidad e importancia de conocer el hecho religioso en la escuela como un contenido básico para favorecer la formación integral de la persona.</li></string>
    <string name="content6_jornadas_v"><li>Conocer la evolución y las características del hecho religioso como medio idóneo para el desarrollo de una ciudadanía activa y participativa.</li></string>
    <string name="content7_jornadas_v"><li>Concienciar sobre la importancia de espacios en las universidades españolas donde se formen alumnos capaces de analizar el hecho religioso explícitamente (Grados en Religiones), de manera aconfesional y en su complejidad</li></string>
    <string name="content8_jornadas_v">La entrada es gratuita y libre hasta completar aforo. En el caso que se necesite o se quiera un certificado de asistencia (10 €) deberá rellenar el siguiente <a href="https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSeLJTk8bvpAHBO9IBNrULllY5pyLWIw0icURCwubF8EV1UlCw/viewform">formulario</a>.</string>
    <string name="content9_jornadas_v">Puedes descargar el programa completo pinchando <a href="https://ajicr.files.wordpress.com/2019/03/programa-definitivo-jornadas-religion-y-educacion-ajicr-tender-puentes.pdf">aquí</a>.</string>

    <!-- Jornadas IV -->

    <string name="title_jornadas_4">IV Jornadas Universitarias de AJICR: “La muerte sale de fiesta”</string>
    <string name="fecha_jornadas_4">Fecha realización - 31 de Octubre de 2018</string>
    <string name="content1_jornadas_4">Con motivo de la tradicional festividad de los difuntos compartida en Occidente, la Asociación decidió dedicar sus IV Jornadas AJICR, celebradas el día 31 de octubre de 2018, al tratamiendo te la muerte, las actitudes ante ella y las festividades de los muertos en las diferentes religiones presentes y pretéritas, para lo cual contó con la participación de algunos de sus socios y de otros investigadores universitarios más avezados, como se puede comprobar en su programa.</string>
    <string name="programa_jornadas4_link"><a href="https://ajicr.files.wordpress.com/2018/10/programa-iv-jornadas-ajicr.pdf">Programa IV Jornadas</a></string>

    <!-- Jornadas III -->
    <string name="title_jornadas_3">III Jornadas Universitarias de AJICR: “Arte y Religiones: Simbología y Espacios de Culto”</string>
    <string name="fecha_jornadas_3">Fecha realización - 17 y 18 de Enero de 2018</string>
    <string name="content1_jornadas_3">A la luz de la incuestionable relevancia de los significados de los símbolos y manifestaciones artísticas que han estado tan íntimamente relacionadas con el hecho religioso a lo largo de la historia, puede llegar a considerarse el arte como un gran aliado a la hora de expresar no solo diferentes cosmologías y cosmovisiones, sino también todo un entendimiento de conceptos tan abstractos como puede ser la trascendencia, la muerte, la vida, y un sinfín de ejemplos que rodean a aquellos actores y actrices sociales pertenecientes a una realidad sociocultural caracterizada por poseer, en mayor o menor medida, manifestaciones religiosas públicas y/o privadas.</string>
    <string name="content2_jornadas_3">Dada la existencia de este factor, resulta imposible no tenerlo en cuenta a la hora de tratar de desentrañar los significados de las diferentes religiones del mundo, y es por ello que desde la Asociación de Jóvenes Investigadores en Ciencias de las Religiones (AJICR) se han organizado unas nuevas Jornadas Universitarias que abarcan esta temática. Nos complace por tanto anunciar unas nuevas Jornadas para los días <b>17 y 18 del mes de Enero de 2018</b>.</string>
    <string name="content3_jornadas_3">En esta ocasión, nos encontramos ante unas <b>III JUA</b> cuya temática versará sobre <b>Religiones y Arte</b>, y que abarcará la interesante cuestión de la simbología religiosa, lugares de culto, así como las diferentes manifestaciones artísticas en relación con el ámbito religioso.</string>
    <string name="content4_jornadas_3">El lugar del evento será la ciudad de <b>Málaga (Andalucía, España)</b>, y debemos destacar que ha podido realizarse gracias a la colaboración del <b>Museo de Málaga (MMA)</b> y <b>Smurfit Kappa</b>, entidades sin las cuales este evento no sería posible.</string>
    <string name="content5_jornadas_3">También queremos subrayar la participación y colaboración de otras diversas instituciones como la Junta de Andalucía, la Universidad de Málaga, la SECR, el IUCCRR, ARHE, la Universidad Complutense de Madrid, Acelerador de Artistas, GLOP (Ontinyent Beer Shop), Viajes Iverem,  Levatrel, Cristaleria Luz S.L., y Maca Arquitectos.</string>
    <string name="content6_jornadas_3">Puede consultar el <b>programa</b> del evento siguiendo el siguiente enlace: </string>
    <string name="programa_jornadas3_link"><a href="https://ajicr.files.wordpress.com/2017/11/programa_iii_jornadas_ajicr__e2809carte2.pdf">Programa III Jornadas</a></string>

    <!-- Jornadas II -->
    <string name="title_jornadas_2">II Jornadas Universitarias de AJICR: “Voces de Religiones y de Políticas en la Esfera Pública”</string>
    <string name="fecha_jornadas_2">Fecha realización - 7 de Junio de 2017</string>
    <string name="content1_jornadas2">El día <b>7 de Junio de 2017</b> se han celebrado, en el Salón de Actos de la <b>Facultad de Filología de la Universidad Complutense de Madrid</b> (Edificio D) , nuestras <b>II Jornadas Universitarias</b>, cuyo título <i>“Voces de Religiones y de Políticas en la Esfera Pública“</i>. Nos sentimos muy orgullosos de haber ofrecido un interesante evento en el que la reflexión académica desde nuestra disciplina, las Ciencias de las Religiones, se ha acompañado de espacios de encuentro y diálogo entre representantes religiosos y políticos. Además hemos ofrecido un espacio plural y abierto de debate en el que ha fructificado la comunicación.</string>
    <string name="content2_jornadas2">Mesa religiosa:</string>
    <string name="content3_jornadas2"><li><b>D. Carlos Osoro</b> (Cardenal-Arzobispo de Madrid).</li></string>
    <string name="content4_jornadas2"><li><b>D. Riay Tatary</b> (Presidente de Unión de Comunidades Islámicas de España (UCIDE)).</li></string>
    <string name="content5_jornadas2"><li><b>D. Mariano Blázquez</b> (Secretario ejecutivo de la Federación de Entidades Religiosas Evangélicas de España (FEREDE)).</li></string>
    <string name="content6_jornadas2"><li><b>D. Enrique Caputo</b> (Presidente de la Federación de Comunidades Budistas de España (FCBE)).</li></string>
    <string name="content7_jornadas2"><li><b>D. Isaac Querub</b> (Presidente de la Federación de Comunidades Judías de España (FCJE)).</li></string>
    <string name="content8_jornadas2">Mesa Política:</string>
    <string name="content9_jornadas2"><li><b>Dña. Beatriz Elgorriaga</b> (Senadora del Partido Popular).</li></string>
    <string name="content10_jornadas2"><li><b>D. Carlos García de Andoin</b> (Asesor en laicidad y política religiosa del Partido Socialista Obrero Español).</li></string>
    <string name="content11_jornadas2"><li><b>D. José Manuel López</b> (Diputado de la Asamblea de Madrid, del partido Podemos).</li></string>
    <string name="content12_jornadas2"><li><b>D. Juan Trinidad</b> (Vicepresidente primero de la Mesa de la Asamblea de Madrid, del partido Ciudadanos).</li></string>
    <string name="title_activity_jornadas5">ActivityJornadas5</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <!-- Jornadas I -->
    <string name="title_jornadas_1">I Jornadas Universitarias AJICR: RELIGIO.NET: Cibertecnología y creencias religiosas.</string>
    <string name="fecha_jornadas_1">Fecha realización - 19 y 20 de Enero de 2017</string>
    <string name="content_1_jornadas_1">Religio.Net nace como proyecto emergente de la voluntad de los miembros de la <b>Asociación de Jóvenes Investigadores en Ciencias de las Religiones (AJICR)</b> para crear, más allá de las disciplinas que tienen que ver con su campo de estudio, un proyecto común con estudiantes e investigadores de otros ámbitos. Concretamente, se pretende establecer un diálogo académico y profesional entre los expertos en Ciencias de las Religiones y la comunidad científica de las Tecnologías de la Información y la Comunicación (TIC). Avalados por la <b>Sociedad Española de Ciencias de las Religiones (SECR)</b> y el <b>Instituto Universitario de Ciencias de las Religiones (IUCCRR)</b>b, nuestro propósito es crear y definir unas jornadas interdisciplinares, donde tengan cabida diversas propuestas, desde el diálogo interreligioso en la red hasta la sensibilidad con la que tratar el conflicto religioso a través de Internet. Estas jornadas se celebrarán los días 19 y 20 de Enero de 2017.</string>
    <string name="programa_jornadas1_link"><a href="https://ajicr.files.wordpress.com/2018/10/programa-iv-jornadas-ajicr.pdf">Programa I Jornadas</a></string>


    <!-- Encuentroa I TAB 1 -->
    <string name="title_encuentro_1">I Encuentro de Jóvenes Investigadores en Ciencias de las Religiones 2017 (I EJICR)</string>
    <string name="fecha_encuentro_1">Fecha realización - 26, 27 y 28 de Abril de 2017</string>
    <string name="content_1_encuentro_1">En nombre del comité organizador del I Encuentro de Jóvenes Investigadores en Ciencias de las Religiones, os queremos transmitir nuestros más sinceros agradecimientos: a los ponentes, así como a los/las moderadores/as, por haber contado con vuestra excelente participación y compromiso, a la Universidad Complutense de Madrid, la Facultad de Geografía e Historia, al Instituto Universitario de Ciencias de las Religiones, Casa Árabe y Casa do Brasil, por confiar y colaborar con AJICR, a la pastelería Galicia por habernos endulzado las tres jornadas del Encuentro con el abastecimiento de los deliciosos polvorones ‘El Toro’, y en general, al público asistente que se ha interesado y ha disfrutado de este evento. Ha sido un placer haber contado con vuestra presencia, gracias a la cual estos días han sido un éxito.</string>

    <!-- Encuentroa I TAB 2 -->

    <string name="programa_link"><a href="https://ajicr.files.wordpress.com/2017/03/programa-ejicr-6-docx.pdf">Programa I EJICR</a></string>


    <!-- Encuentroa I TAB 3 -->
    <string name="galeria_title">Fotos I EJICR</string>

    <!-- Encuentroa I TAB 1 -->
    <string name="title_encuentro_2">II Encuentro de Jóvenes Investigadores en Ciencias de las Religiones 2019 (II EJICR)</string>
    <string name="fecha_encuentro_2">Fecha realización - 3, 4 y 5 de Abril de 2019</string>
    <string name="content_2EJICR">El éxito y la buena acogida del I Encuentro de Jóvenes Investigadores en Ciencias de las Religiones, de carácter internacional, puso de manifiesto que la sociedad española en general, y el mundo universitario en particular, reclaman foros de debate e intercambio de ideas acerca de realidades tan complejas y poliédricas como son las religiones. Y es que una disciplina tan joven en España, la Historia o Ciencias de las Religiones, está logrando consolidarse poco a poco en la universidad pública a través de programas de formación como el Máster en Ciencias de las Religiones de la UCM o el recientemente inaugurado Máster en Ciencias de las Religiones: Historia y sociedad de la UPO. En consecuencia, AJICR busca dar respuesta a esta necesidad celebrando, tras dos años, el II EJICR, que tendrá lugar los días <b>3 y 4 de abril de 2019 en el Salón de Actos de la Facultad de Filología (Edificio D) de la Universidad Complutense de Madrid </b>, situado en la Calle Profesor Aranguren, s/n (ver espacios), y el día <b>5 de abril en el Centro Sefarad-Israel</b>, en C/ Mayor, 69 (ver espacios). También se realizarán diferentes actividades culturales durante el Encuentro.</string>
    <string name="content2_2EJICR">La razón de ser de este evento es la creación de sinergias entre el tejido investigador de las Ciencias de las Religiones, tanto a escala nacional como internacional, para difundir y debatir los nuevos trabajos que se están realizando en el estudio de las distintas manifestaciones religiosas, ya sea desde un punto de vista descriptivo, analítico o desde la reflexión teórica y metodológica. Desde AJICR, se invita a asistir a toda persona interesada en el estudio de las religiones, y concretamente, a aquellas personas tituladas que estén cursando un Máster, un programa de Doctorado o que hayan obtenido recientemente sus título de Doctor, con lo que se espera dinamizar y enriquecer los programas de formación de los futuros profesionales en la investigación del fenómeno religioso.</string>
    <string name="content3_2ECJICE">La asistencia al evento será libre y gratuita. Aquellos que deseen recibir un certificado de asistencia, que tendrá un coste de 10€, deberán rellenar el siguiente formulario:</string>

    <string name="inscripcion_2EJICR_Link"><a href="https://docs.google.com/forms/d/1jBTUae4TXq1uZY9ymTOC-gc803W7QKVl2C-I7DJGNiM/edit">Formulario de asistencia y de solicitud de certificado del II EJICR</a></string>
    <string name="programa_2EJICR_Link"><a href="https://ajicr.files.wordpress.com/2019/03/programa-ii-ejicr-2019.pdf">Programa II EJICR</a></string>
    <string name="comunicacion_2EJICR_Link"><a href="https://ajicr.files.wordpress.com/2019/03/resumenes-comunicaciones-bueno.pdf">Resumen de comunicaciones</a></string>
    <string name="comiteCientifico_2EJICR">Comité científico</string>

    <string name="comiteCientifico1_2EJCIR"><li><b>Prof. Dr. Eduardo Ferrer Albelda.</b> Universidad de Sevilla.</li></string>
    <string name="comiteCientifico2_2EJCIR"><li><b>Prof. Dr. Emilio González Ferrín.</b> Universidad de Sevilla.</li></string>
    <string name="comiteCientifico3_2EJCIR"><li><b>Profa. Dra. Katharina Lorenz.</b> Justus-Liebig-Universität Giessen, Alemania.</li></string>
    <string name="comiteCientifico4_2EJCIR"><li><b>Prof. Dr. Pedro Marfil Ruiz.</b> Universidad de Córdoba.</li></string>
    <string name="comiteCientifico5_2EJCIR"><li><b>Prof. Dr. José Antonio Molina Gómez.</b> Universidad de Murcia.</li></string>
    <string name="comiteCientifico6_2EJCIR"><li><b>Prof. Dr. Jesús F. Pascual Molina.</b> Universidad de Valladolid</li></string>
    <string name="comiteCientifico7_2EJCIR"><li><b>Profa. Dra. Georgia Petridou.</b> University of Liverpool</li></string>
    <string name="comiteCientifico8_2EJCIR"><li><b>Dra. Anna-Katharina Rieger.</b> Universität Graz.</li></string>
    <string name="comiteCientifico9_2EJCIR"><li><b>Prof. Dr. Sergio Rodríguez Tapia.</b> Universidad de Córdoba.</li></string>
    <string name="comiteCientifico10_2EJCIR"><li><b>Prof. Dr. Wolfgang Spickermann.</b> Universität Graz.</li></string>
    <string name="comiteCientifico11_2EJCIR"><li><b>Prof. Dr. Juan Carlos Ruiz Souza.</b> Universidad Complutense de Madrid.</li></string>
    <string name="comiteCientifico12_2EJCIR"><li><b>Prof. Dr. Jörg Rüpke.</b> Universität Erfurt.</li></string>
    <string name="comiteCientifico13_2EJCIR"><li><b>Profa. Dra. Monica Salvadori.</b> Università degli Studi di Padova, Italia.</li></string>
    <string name="comiteCientifico14_2EJCIR"><li><b>Prof. Dr. Alfonso Vives Cuesta.</b> Universidad de Valladolid e Instituto Bíblico y Oriental.</li></string>
    <string name="comiteCientifico15_2EJCIR"><li><b>Dra. Vanessa del Prete Mainer.</b> Universidad Complutense de Madrid.</li></string>
    <string name="comiteCientifico16_2EJCIR"><li><b>Profa. Dra. Ana Ruiz Osuna.</b> Universidad de Córdoba.</li></string>



</resources>

